究竟個人生得高出街係咩感覺?

隻眼生眼180cm高度係咩感覺?

望到啲人有冇甩髮問題

望到人地心口塊墊有無離隙

屌你
明明一早望到終點
但前面一堆哈比人 頂住晒慢慢行
搞到成日躁底